---
title: 肉体橱窗
tags:
- 附身
- 控制
- naruko
categories:
- - 完结
date: '2022-01-31 02:39:42'
updated: '2022-01-31 02:39:42'
cover: https://static.101069.xyz/image/rou-ti-chu-chuang.jpg
reprint: true
---

<article class="message message-immersive is-primary">
<div class="message-body">
<i class="fas fa-retweet mr-2"></i>这是一篇转载文，作者是 <a href="/tags/naruko/">naruko</a> <a href="https://www.shuaigay6.com/forum.php?mod=viewthread&tid=1517440">观看原文</a> 
</div>
</article>

吴阳又是最后一个离开公司的，锁好大门掏出手机一看，已经晚上十点多了，第二天七点就要起来赶公交坐地铁，身心早就已经疲惫不堪，挤压许久的情绪不敢爆发，也只好发发牢骚，打算给领导发了条请假短信，可还是给删掉了，诶，今晚去租个身体好好放松一下吧。

夜里十一点多，闹市区的人流也逐渐变少，吴阳拖着疲惫的身子走进了公司附近的一条商业街，这里有着本市最大‘肉体橱窗’，进入商场上了顶楼，走出电梯的一瞬间，壮观的画面进入了眼帘。

圆形的楼层，亮满了白色的橱窗，都是一整面的玻璃墙，这一面面玻璃墙后面是一具具魁梧的身躯，各种肤色各种体格各种样貌。

<!-- more -->

“先生您好，欢迎光临肉体橱窗，您可以随意挑选您要的商品，告诉我即可为您办理租借。”服务生礼貌的招呼着，吴阳也不是第一次来这里了，径直的走向左边第一个橱窗。

第一个橱窗里的男人黑黑的，看不清相貌，因为此时他正背对这吴阳骑着单车，赤裸的背脊满是热汗，滚圆的臀部随着踩踏上下动着，很是性感，头发推的很短，一看就很有精神。

咚咚。

服务生轻轻的在玻璃橱窗上敲了敲，骑单车的男人立刻停了下来，跳下了单车，让吴阳看清了那双结实有力的双腿，和那巨大的脚掌。他转过身一个爽朗的小伙就进入了吴阳的眼帘，额头满是热汗，浓眉大眼棱角帅脸，胸肌还算发达腹肌很是好看，典型的运动员身材，胯下的肉棍疲软下有近十公分，没有包皮很是健康可爱，阴毛很浅，不知道是不是修理过。

“身材还不错很是优质，对了，你最近射精是什么时候，存货多不多？”吴阳挺满意这个小伙，但是他是来放松的，准备狠狠榨精一晚上，必须好好挑选。

“老板，我上一次射精是五天前，存货恐怕不多..”小伙自己捧着自己的阴囊，有些尴尬的说着。

看来这个不是吴阳想要的，直接转头就去向下一个橱窗，没必要对橱窗里的商品礼貌不是么？

下一个橱窗里的男人有点意思，他坐在椅子上，手撸着自己勃起的大吊，很大很粗，正一脸淫笑的看向吴阳，他使劲的从马眼里挤出一些前列腺液。

“站起来让我看看。”吴阳对这种搔首弄姿的人没有好感，但还是想看看，万一他的肉体和自己口味呢。

听了吴阳的话，他从座椅上站起，一手始终撸着自己的大吊，一手展现着自己的手臂肌肉，他的体毛很多，体脂也很高，但看得出他的肌肉很大块，可是他那巨根之下的蛋蛋小的可怜，这种淫荡的人，恐怕平时没什么节制，想必没有多少存货。

吴阳想也没想再次走向下一个橱窗，这回里头的家伙让他眼前一亮，不像之前所看到的，这回里面的人穿着衣服，一身白色的篮球服，脚上穿着一双棉质白袜，短发竖起，很是清纯阳光，脸上还有着些许稚嫩，露出的手臂也很是结实，有着明显肌肉流线，正坐在一颗篮球上面，冷淡的看着橱窗外的吴阳。

吴阳见到这人心里狂跳了几下，实在是太符合他的胃口了。

“那个，把你裤子脱了，看看你的家伙。”吴阳故作冷静，下巴指了指。

橱窗里的篮球小伙一副不耐烦，瞪了一眼吴阳，但还是走到了吴阳面前，与他一面玻璃之隔，痛快的把自己的篮球裤脱到了膝盖，没有穿内裤，露出了他的下体，阴茎的颜色与肤色相差不大，包皮包裹着一半龟头，阴毛很稀疏，后面的阴囊锤在腿间，里头的睾丸很大，肉眼看去就觉得沉甸甸的。

见吴阳盯着自己的下体观察，小伙有些不好意思的把头撇向一边，神情更加的不耐烦。

“把衣服撩起来，看看你的身材。”吴阳再次说着。

篮球小伙听了，嘴巴切了一声，飞快的撩起了自己的球衣，露出了自己的胸口，胸肌饱满腹肌也很不错，乳头的颜色还非常浅。

“上次射精是什么时候？”

“不，不记得了..”

“大概呢？”

“最少两个月前了..”篮球小伙说话头都要撇到背上去了。

“走吧”吴阳对着服务生说着，转身就走，也不再搭理橱窗里的篮球小伙。

---

十分钟后，吴阳躺在床上，戴上了连接神经的头盔，他的身体将进入沉睡直到明早。

刚才的篮球小伙见到吴阳走后，内心极其复杂，他一方面觉得羞耻，想尽快结束这种暴露的行为，一方面想吴阳选中他，这样他就有提成可以拿，去支付他的学费。

揣着这种复杂的心情提上了裤子，又坐回篮球上，等了许久发现自己的身体没有什么变化，内心开始沮丧起来，看来这个钱是挣不到了，这个想法一出，就觉得大脑一阵昏沉，他的身子无力的倒在了地上。

可就在下一秒，篮球小伙的脸上露出了奇怪的笑容，站起了身子，那面玻璃橱窗也变成了白色，别人已经看不到里面的情况。

“啧啧，这身体还真是年轻。”说着抓起自己的球衣，送到鼻子前猛吸了一口“充满活力的味道~”此时篮球小伙的身体里正是已经‘睡去’的吴阳。

一手隔着球裤揉搓着自己的下体，一边发出低低的呻吟“嘶~不愧是两个多月没有射过，太敏感了吧！”说话间，篮球小伙的肉棍在球裤下面飞快勃起，十几秒就完全挺立，把球裤顶起了个大帐篷“好家伙，这儿挺大啊！”一把抓住勃起的肉棍，隔着球裤就疯狂撸动起来，或许是积攒太久，又可能是身体年轻敏感，才撸几下就射精了，白色的球裤晕开了一大片水渍，龟头的的粉色透过球裤看的一清二楚。

篮球小伙脱掉自己的球裤，对着裆部闻了闻，舌尖舔了一下“啧啧，积攒太久的精液味道未必很好。”说罢把球裤丢到一旁，直接坐在地上，脱掉右脚上的白色袜子，套在了自己的吊上，再次疯狂的撸动起来，一点都不爱惜自己的身体，一次两次不知道多少次，精液将白袜打的透湿，浑身满是汗水，整个屋子里都是精液的气味。

“哈...呼..哈..这小子可真能射，五六回了好像还没掏干净，竟是一点都不觉得难受！”说着脱掉了左脚的白袜，替换了那只已经湿透的袜子，正准备丢到一旁时，想了想又把那满是精液的袜子穿回了脚上。

撸管的手臂已经有些酸麻使不上劲，但好在这里早有准备了榨精的工具，甚至都是人工智能，能做到一键榨精，房间的天花板伸出一只机械臂，拿着一个飞机杯，自动识别人物位置，直接朝着篮球小伙的白袜大吊罩去。飞机杯连同套在吊上的白袜一起飞快的撸动起来。

“嗷嗷嗷~爽~欧~~~”篮球小伙一脸满足扭动着身子，无论怎么改变姿势，机械臂都会实时调整，保证榨精不被耽误，篮球小伙瘫在地上，痛苦又兴奋的呻吟着。

清晨，吴阳取下头盔，活动了一下胫骨，感觉自己身体无比舒畅，看了看时间，快要上班了连忙走出了休息室。

来到了篮球小伙的橱窗前，此时橱窗已经恢复了透明，里面的小伙此时大字型躺在地上，吊上套着袜子，浑身湿漉漉的。

吴阳敲敲玻璃橱窗。

“喂，小子，起来，你的工作还没结束呢！”吴阳的语气很是随意，但听到这话的篮球小伙浑身一颤，艰难的坐起身，双腿颤抖着，爬行向吴阳，双眼眼皮耷拉着，似乎很是疲倦，没了昨晚的灵动，头发上脸上满是精液，看上去非常的淫荡。

吴阳拿出手机靠在玻璃橱窗上，打开自拍录像，就看到手机屏幕里，篮球小伙慢慢的爬近，在橱窗的另一头跪好，脸上挤出难看的微笑。

“多..多谢使用，欢迎下次..光临..”

<a class="tag is-dark is-medium" href="https://twitter.com/xieziqiu1027/status/1400250647513952256?s=20&t=GjryPGBLp7NAwSbjW--IHg" target="_blank">
<span class="icon"><i class="fas fa-camera"></i></span>&nbsp;&nbsp;
谢梓秋摄影
</a>